{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 789356, "properties": {"woe:id": 789356, "woe:parent_id": 12608181, "woe:name": "Hl\u00e1sn\u00e1 T\u0159eba\u0148", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "CZE", "iso:country": "CZ", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:27:43.303924", "woe:alias_CZE_S": ["Hlasna Treban", "Vorder Trebau"], "meta:updated": "2020-08-22T02:40:57.456896", "woe:alias_CZE_V": ["Vorder Tebau"], "woe:adjacent": [797497, 792189, 794248, 23416541], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424810, "town": 0, "planet": 1, "county": 12582582, "suburb": 0, "state": 20070468, "region": 0, "localadmin": 12608181}, "woe:timezone_id": 28350912, "woe:concordances": {"gn:id": 3075810, "qs:id": 959445}, "woe:hash": "u2f5gpg0zm4k", "geom:min_latitude": 49.90728, "woe:centroid": [14.19877, 49.920658], "geom:latitude": 49.920658, "woe:max_longitude": 14.23496, "geom:max_longitude": 14.23496, "geom:centroid": [14.19877, 49.920658], "geom:max_latitude": 49.937481, "woe:bbox": [14.18224, 49.90728, 14.23496, 49.937481], "geom:bbox": [14.18224, 49.90728, 14.23496, 49.937481], "woe:min_latitude": 49.90728, "woe:min_longitude": 14.18224, "geom:longitude": 14.19877, "geom:hash": "u2f5gpg0zm4k", "woe:latitude": 49.920658, "geom:min_longitude": 14.18224, "woe:longitude": 14.19877, "woe:max_latitude": 49.937481, "woe:repo": "woeplanet-town-cz"}, "geometry": {"coordinates": [[[[14.23496, 49.90728], [14.23496, 49.937481], [14.18224, 49.937481], [14.18224, 49.90728], [14.23496, 49.90728]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}